【全民三罷】建議set開始係2月17日

P牌仔之言，幫我推到工會/民陣/議員見到

點解係2.17?
如果早d, 農歷新年都放4日啦，仲有d鋪初七啟市，就算三罷大成功，暴政可以大條道理話同罷工無關，只係市民過節。情人節想港豬三罷都難，收皮la
如果遲d, 港豬好撚快會淡忘左721 831 101...同埋仲要有幾多香港人被自殺先take action?

我知道要時間準備三罷，但係一個月話多唔多，話少都唔少，其實已經夠晒
三罷係除左武裝革命外唯一有效迫使暴政讓步既手段

具體流程：
1. 大規模宣傳2.17起*無限期*全民三罷，直至政府落實全部五大訴求(出師有名)
2. 呼籲市民儲存至少2星期食糧，避免屆時附近冇物資購買(有幾大吹幾大，造成搶購潮就贏一半)
3. 罷工者，無薪假也，罷市者，關門也，罷課者，自習也
4. 除緊急服務(消防救護、醫院、民安隊)外全港市民三罷
過程中唔需要集會唔需要遊行，只要唔好消費，一字記之曰：罷

致民陣/泛民：
區議會我地含淚投你地係要還的，無可否認你地動員力比民間強好多，你地對於三罷係必須的

致市民：
我冇勇武既心態，好多人都冇勇武既心態，既然全民勇武並不現實，三罷就係我地唯一手段，唔好再信政府會因為百萬人遊行而讓步。提提你地，如果香港人輸左，每日出街都要怕比魔警扑頭比黑社會毆打，一年內會有過萬人被自殺，兩年內會有全港人面辨識+信用評級，三年內有發別過警暴言論既會被送中，五年內會有再教育營要你親眼睇住自己親人被強姦，十年內你想像到同想像唔到既事都會發生。我相信只要有三成市民三罷，已經足夠令你唔會被炒魷，如果有過半人三罷，係兩星期內必然可以取得成功，泛民係區議會得票58%, 多你一個三罷真係差好遠
如果份工重要過你仔女、你親人、你自己既話，請你繼續返工，全香港同你一齊落地獄

五大訴求，缺一不可

。。。

通常開口埋口三罷嘅人，根本就無關心過工會嘅籌備情況，知唔知波蘭以前搞公會玩滲透搞咗幾耐

推

連登仔不嬲都不學無術

三罷得啖笑

唯一一次成功係7月22 元朗區

真正全區死城連大鋪細鋪都自發關門

靠嘅係流孚山刀手fake news

估唔到恐懼反而最有效

樓主鳩up之前好心都望下而家公會有幾多成員，春袋行業公會有幾多自己人先啦好心

連登軍師以為撳粒掣就可以三罷